致商界 唔係我地攪死你地呀 係警犬攪死你地

我本身想聽日放假去銅鑼灣消費 佢地宜家唔比我去 去銅鑼灣就犯法呀 係警犬唔比你地做生意咋

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

黑警死全族